<tv>
    <channel id="program_1">
        <display-name>Program 1</display-name>
	<icon src="https://static.wixstatic.com/media/f287cb_54fe2c0cfa9144ff9ea7ca266099332c~mv2.png"/>
    </channel>
	  
	<channel id="plus">
        <display-name>Plus</display-name>
	<icon src="https://static.wixstatic.com/media/f287cb_0226685d607347d5bf83c9de678dc8c1~mv2.png"/>	
    </channel>

	<channel id="informacje_24">
        <display-name>Informacje 24</display-name>
	<icon src="https://static.wixstatic.com/media/f287cb_db6059d975b941fb874cd36771462d00~mv2.png"/>	
    </channel>
	
	<channel id="super_radio">
        <display-name>Super Radio</display-name>
	<icon src="https://static.wixstatic.com/media/f287cb_a011e4f38aa346b6addfbb76423eddd8~mv2.png"/>	
    </channel>


<programme start="20250806090000 +0200" stop="20250806100000 +0200" channel="program_1">
        <title>Piosenki w Programie 1</title>
        <desc>Piosenki w Programie 1 to program autorski Super Grupy, tam gdzie posłuchasz najlepsze piosenki z lat 80, 90 i 2000 w T1</desc>
	<category lang="pl">Program muzyczny</category>
	<icon src="https://static.wixstatic.com/media/f287cb_94ca5a2f37534268b762160f91a9e6d5~mv2.png"/>
	<episode-num system="onscreen">E12</episode-num>
    </programme>

<programme start="20250806100000 +0200" stop="20250806170000 +0200" channel="program_1">
        <title>Zaprzysiężenie Karola Nawrockiego na prezydenta RP</title>
	<category lang="pl">Polityka</category>
	<icon src="https://eng.ipn.gov.pl/dokumenty/zalaczniki/2/2-40693.jpg"/>
    </programme>
	

<programme start="20250806170000 +0200" stop="20250806174500 +0200" channel="program_1">
        <title>Sędzia Anna Maria Wesołowska</title>
        <desc>17-letnia Majka Chodakowska stanie dziś przed sądem za próbę otrucia swojego ojca granulatem do czyszczenia rur kanalizacyjnych. Mężczyzna mimo spożycia zatrutych ciastek przeżył, jednak doznał rozległych oparzeń narządów wewnętrznych. Ojciec Majki twierdzi, że jego zepsuta i wyrachowana córka chciała się w ten sposób na nim zemścić. Nie mogła wybaczyć ojcu, że odszedł i założył nową rodzinę. Już wcześniej próbowała dokuczyć ojcu, poszła do łóżka z jego najlepszym przyjacielem. Wzburzony ojciec Majki po tym incydencie zwolnił przyjaciela z pracy. Majka nie przyznaje się do próby otrucia i twierdzi, że za tę próbę zabójstwa odpowiada właśnie przyjaciel ojca.</desc>
	<category lang="pl">Serial paradokumentalny</category>
	<icon src="https://www.radziechowy-wieprz.pl/storage/blogpost/82/81740/1100-0-70.jpg"/>
	<episode-num system="onscreen">E593</episode-num>
    </programme>


<programme start="20250806174500 +0200" stop="20250806183000 +0200" channel="program_1">
        <title>Sędzia Anna Maria Wesołowska</title>
        <desc>26-letnia Irena Gładysiak jest oskarżona o podwójne zabójstwo. Prokurator twierdzi, że Irena poderżnęła gardła swoim dzieciom, 3-letniej Adzie i 4-letniemu Olafowi, a ich ciała zapakowane w plastikowe worki na śmieci wywiozła i wyrzuciła aby pozbyć się śladów zbrodni. Czy to w ogóle możliwe, aby matka mordowała w ten sposób swoje dzieci? Ojciec Ady i Olafa, były mąż Ireny, jest przekonany, że zrobiła to aby ukarać go za odejście od niej. Sama Irena nie przyznaje się do winy i twierdzi, że feralnego dnia na jej oczach dzieci zostały porwane przez zamaskowanych profesjonalistów. Według niej zleceniodawcą porwania mógł być jedynie jej były mąż.</desc>
	<category lang="pl">Serial paradokumentalny</category>
	<icon src="https://www.radziechowy-wieprz.pl/storage/blogpost/82/81740/1100-0-70.jpg"/>
	<episode-num system="onscreen">E594</episode-num>
    </programme>


<programme start="20250806183000 +0200" stop="20250806191500 +0200" channel="program_1">
        <title>Sędzia Anna Maria Wesołowska</title>
        <desc>Starsza, schorowana kobieta przepisała swój dom na wnuka i jego żonę. W zamian młode małżeństwo miało się nią opiekować. Pewnego dnia babci podano środek zwiotczający mięśnie, w wyniku czego kobieta zmarła. Świadkowie twierdzą, że żona jej wnuka zabiła starszą panią, bo była zmęczona uciążliwością opieki nad chorującą na nowotwór babcią.</desc>
	<category lang="pl">Serial paradokumentalny</category>
	<icon src="https://www.radziechowy-wieprz.pl/storage/blogpost/82/81740/1100-0-70.jpg"/>
	<episode-num system="onscreen">E595</episode-num>
    </programme>
	

<programme start="20250806191500 +0200" stop="20250806200000 +0200" channel="program_1">
        <title>Szpital</title>
        <desc>Program powstaje przy udziale konsultantów oraz lekarzy z kilku krakowskich szpitalnych oddziałów ratunkowych. Od nich pochodzą opisy zdarzeń z izby przyjęć, a także wskazówki dotyczące dalszego diagnozowania i leczenia pacjentów. Każdy z odcinków tworzy odrębną całość. Finałem jest rozwiązanie zagadki medycznej. Wtedy również widzowie poznają rokowania oraz rozstrzygnięcie sytuacji prywatnej. Część medyczna wpisana jest w kontekst obyczajowy dotykający problemów rodzinnych lub trudnej sytuacji materialnej pacjentów.</desc>
	<category lang="pl">Serial paradokumentalny</category>
	<icon src="https://d-tv.ppstatic.pl/images/tv-tv/28/46/eps41174_831884619_xlarge.jpg"/>
	<episode-num system="onscreen">E99</episode-num>
    </programme>

<programme start="20250806200000 +0200" stop="20250806210000 +0200" channel="program_1">
        <title>Piosenki w Programie 1</title>
        <desc>Piosenki w Programie 1 to program autorski Super Grupy, tam gdzie posłuchasz najlepsze piosenki z lat 80, 90 i 2000 w T1</desc>
	<category lang="pl">Program muzyczny</category>
	<icon src="https://static.wixstatic.com/media/f287cb_94ca5a2f37534268b762160f91a9e6d5~mv2.png"/>
	<episode-num system="onscreen">E13</episode-num>
    </programme>

<programme start="20250806210000 +0200" stop="20250806215000 +0200" channel="program_1">
        <title>Ogniem i mieczem</title>
        <desc>Premierę serialu "Ogniem i mieczem" poprzedziło znakomite przyjęcie kinowej wersji dzieła Jerzego Hoffmana. Obejrzało je ponad siedem milionów widzów, nie wspominając już o nagrodach i wyróżnieniach dla twórców filmu. Geneza powstania oraz wieloletnie kłopoty związane z realizacją "Ogniem i mieczem" obrosły legendą. Film Hoffmana przeszedł też do historii jako w pełni udana superprodukcja, która sprostała ogromnym oczekiwaniom zarówno widzów, jak i krytyki. Reżyserowi udało się pozyskać nie tylko rekordowe - jak na polską kinematografię - środki na realizację, lecz także znakomitych aktorów, których kreacje zapadają głęboko w pamięć. Krzysztof Kowalewski, Zbigniew Zamachowski, Wiktor Zborowski z powodzeniem nadali indywidualny rys postaciom Zagłoby, Wołodyjowskiego i Podbipięty, nie wchodząc przy tym w kolizję z duchem powieściowego pierwowzoru. Dla Michała Żebrowskiego rola Skrzetuskiego stała się trampoliną do kariery, której widomym znakiem były tytułowe kreacje w "Panu Tadeuszu" Andrzeja Wajdy i "Wiedźminie" wg prozy Andrzeja Sapkowskiego. Prawdziwym objawieniem był jednak Aleksander Domogarow, rosyjski aktor odtwarzający postać Bohuna. W opinii wielu to właśnie on stworzył najbardziej przejmującą kreację filmu. Na uwagę zasługuje też niezwykła skrupulatność w odtworzeniu realiów epoki, plastyczne, "epickie" zdjęcia oraz przekonująco zainscenizowane sceny batalistyczne. Telewizyjna, 4-odcinkowa wersja epopei Hoffmana łącznie trwa około dwadzieścia minut dłużej od filmu kinowego. Różnice między obiema wersjami są w zasadzie niedostrzegalne. Ze względu na specyfikę serialu materiał został nieco inaczej zmontowany, a fabuła zyskała trochę inny rytm. Jan Skrzetuski, poseł księcia Jeremiego Wiśniowieckiego, wracając z Krymu, ratuje życie pułkownikowi kozackiemu Bohdanowi Chmielnickiemu. Podczas postoju w karczmie, zaatakowany przez podstarostę Czaplińskiego, daje popis szlacheckiej krzepy, wyrzucając napastnika na bruk. Czyn ten wzbudza uznanie u dwóch innych gości: Onufrego Zagłoby i Longina Podbipięty. Obaj rycerze szybko zaprzyjaźniają się ze Skrzetuskim i wspólnie ruszają w dalszą drogę. Wkrótce natrafiają na rozbitą kolaskę i wybawiają z opresji kniahinię Kurcewiczową oraz piękną bratanicę jej nieboszczyka męża, Helenę. Jan zakochuje się w dziewczynie od pierwszego wejrzenia. Helena odwzajemnia afekt, lecz na drodze do jego rozwoju staje poważny problem. Młoda Kurcewiczówna została bowiem przyrzeczona innemu - podpułkownikowi kozackiemu Jurko Bohunowi. Skrzetuskiemu udaje się nakłonić kniahinię do zmiany decyzji. Wkrótce książę Wiśniowiecki wysyła Jana z nową misją na Sicz. Skrzetuski dowiaduje się o planowanym przez Chmielnickiego powstaniu i wysyła swego totumfackiego Rzędziana do kniahini, by ostrzegł ją przed niebezpieczeństwem. Sam niebawem dostaje się do niewoli tatarskiej.</desc>
	<category lang="pl">Serial historyczny</category>
	<icon src="https://s.tvp.pl/images/e/6/9/uid_e69049a0ddce4434ab310a582af2a7bc_width_1200_play_0_pos_0_gs_0_height_630.jpg"/>
	<episode-num system="onscreen">E1</episode-num>
    </programme>

<programme start="20250806215000 +0200" stop="20250806224000 +0200" channel="program_1">
        <title>Ogniem i mieczem</title>
        <desc>Ranny Skrzetuski, uwolniony dzięki listowi żelaznemu, rusza na poszukiwanie Jeremiego Wiśniowieckiego i wojsk polskich. Tymczasem Bohun przechwytuje pismo, które przewoził Rzędzian i odkrywa, że kniahini złamała dane mu słowo. Żądny zemsty przybywa do Rozłogów, morduje Kurcewiczową i jej synów. Na szczęście, Helenie udaje się uciec dzięki Zagłobie. Książę Wiśniowiecki uroczyście zobowiązuje się stłumić powstanie na Ukrainie. Skrzetuski, pełen niepokoju o ukochaną, przybywa do Rozłogów, lecz jego oczom ukazują się jedynie zgliszcza. Pewne pocieszenie stanowi fakt, że spotyka wreszcie wojska Wiśniowieckiego, a wraz z nimi swoich przyjaciół.</desc>
	<category lang="pl">Serial historyczny</category>
	<icon src="https://s.tvp.pl/images/e/6/9/uid_e69049a0ddce4434ab310a582af2a7bc_width_1200_play_0_pos_0_gs_0_height_630.jpg"/>
	<episode-num system="onscreen">E2</episode-num>
    </programme>


<programme start="20250806224000 +0200" stop="20250806233500 +0200" channel="program_1">
        <title>Ogniem i mieczem</title>
        <desc>Skrzetuski z Wołodyjowskim i Podbipiętą spotykają Zagłobę uciekającego w chłopskim przebraniu spod Baru. W zdobytym przez Kozaków zamku Bohun odnajduje Helenę. Ranną wywozi do Czarciego Jaru, gdzie mieszka zaprzyjaźniona z nim czarownica Horpyna. Sam zaś wyrusza na wojnę. Tymczasem Skrzetuski dzieli swój oddział na cztery podjazdy. Komendę nad jednym z nich obejmuje Zagłoba. Niestety, wkrótce dają o sobie znać przywary pana Onufrego. Świeżo upieczony dowódca upija się na chłopskim weselu i traci kontakt z rzeczywistością. Budzi się przywiązany "w kij" do własnej szabli i wrzucony przez Bohuna do chlewu. Fortuna wszakże mu sprzyja. Ponownie z odsieczą przychodzi Wołodyjowski. Dochodzi do pojedynku między "małym rycerzem" a Bohunem, podczas którego watażka zostaje ranny. Opiekujący się poszkodowanym Rzędzian uzyskuje informację o miejscu ukrycia Heleny.</desc>
	<category lang="pl">Serial historyczny</category>
	<icon src="https://s.tvp.pl/images/e/6/9/uid_e69049a0ddce4434ab310a582af2a7bc_width_1200_play_0_pos_0_gs_0_height_630.jpg"/>
	<episode-num system="onscreen">E3</episode-num>
    </programme>	

<programme start="20250806233500 +0200" stop="20250807003000 +0200" channel="program_1">
        <title>Ogniem i mieczem</title>
        <desc>Rzędzian, Wołodyjowski i Zagłoba przybywają do Czarciego Jaru, gdzie po zabiciu Horpyny i Czeremisa uwalniają Helenę. W drodze powrotnej zostają jednak napadnięci przez Tatarów. Rzędzian ucieka z Heleną, a Wołodyjowski z Zagłobą starają się powstrzymać napastników. Na szczęście w porę przychodzi im z pomocą wojsko polskie, z którym docierają do Zbaraża. Wkrótce dochodzi do oblężenia twierdzy. Polacy pod wodzą księcia Jeremiego toczą zażarty bój z połączonymi siłami Chmielnickiego i chana. Podbipięta wypełnia wreszcie swój ślub, ścinając za jednym razem trzy pogańskie głowy. Wkrótce ginie. Skrzetuski przedziera się spod Zbaraża do króla Jana Kazimierza, który natychmiast wyrusza z odsieczą Wiśniowieckiemu.</desc>
	<category lang="pl">Serial historyczny</category>
	<icon src="https://s.tvp.pl/images/e/6/9/uid_e69049a0ddce4434ab310a582af2a7bc_width_1200_play_0_pos_0_gs_0_height_630.jpg"/>
	<episode-num system="onscreen">E4</episode-num>
    </programme>	

<programme start="20250807003000 +0200" stop="20250807060000 +0200" channel="program_1">
        <title>Zakończenie programu</title>
        <desc>Do zobaczenia wkrótce!</desc>
    </programme>
	
<programme start="20250803200000 +0200" stop="20250803213500 +0200" channel="plus">
        <title>Aeon Flux</title>
        <desc>Akcja toczy się w przyszłości, w 2415 roku, w mieście Bregna, które jest ostatnią ostoją ludzkości po epidemii. Główną bohaterką jest Aeon Flux, zabójczyni walcząca z totalitarnym rządem. Film przedstawia jej misję obalenia rządu i odkrywanie tajemnic Bregny i własnej przeszłości.</desc>
	<category lang="pl">Film Sci-Fi</category>
	<icon src="https://m.media-amazon.com/images/S/pv-target-images/ef4fdd6be7e65f0cd2ea3a0bac6096ab89eabdc078f2ff04c579611813c2e4db._SX1080_FMjpg_.jpg"/>
    </programme>
	
<programme start="20250803213500 +0200" stop="20250803235000 +0200" channel="plus">
        <title>My, dzieci z dworca Zoo</title>
        <desc>Wstrząsająca ekranizacja pamiętników Christiane F. 12-letnia Christiane, dorastająca w blokowiskach Berlina, nie ma żadnych zainteresowań. Wraz z koleżanką trafia do lokalu, gdzie kwitnie handel narkotykami. Tam poznaje niewiele starszego Detlefa, który jest uzależniony od heroiny. Dziewczyna zaczyna od wdychania białego proszku, z czasem sięga po strzykawkę. Coraz głębiej grzęźnie w nałogu, a gdy zaczyna brakować jej pieniędzy, zostaje prostytutką.</desc>
	<category lang="pl">Dramat obyczajowy</category>
	<icon src="https://pieknoumyslu.com/wp-content/uploads/2020/09/christina-f.jpg"/>
    </programme>

<programme start="20250803235000 +0200" stop="20250804005000 +0200" channel="plus">
        <title>Piosenki w Programie 1</title>
        <desc>Piosenki w Programie 1 to program autorski Super Grupy, tam gdzie posłuchasz najlepsze piosenki z lat 80, 90 i 2000 w T1</desc>
	<category lang="pl">Program muzyczny</category>
	<icon src="https://static.wixstatic.com/media/f287cb_94ca5a2f37534268b762160f91a9e6d5~mv2.png"/>
	<episode-num system="onscreen">E05</episode-num>
    </programme>

<programme start="20250804005000 +0200" stop="20250804194500 +0200" channel="plus">
        <title>Przerwa w nadawaniu</title>
        <desc>Do zobaczenia później!</desc>
    </programme>

<programme start="20250804194500 +0200" stop="20250804203000 +0200" channel="plus">
        <title>Szpital</title>
        <desc>Program powstaje przy udziale konsultantów oraz lekarzy z kilku krakowskich szpitalnych oddziałów ratunkowych. Od nich pochodzą opisy zdarzeń z izby przyjęć, a także wskazówki dotyczące dalszego diagnozowania i leczenia pacjentów. Każdy z odcinków tworzy odrębną całość. Finałem jest rozwiązanie zagadki medycznej. Wtedy również widzowie poznają rokowania oraz rozstrzygnięcie sytuacji prywatnej. Część medyczna wpisana jest w kontekst obyczajowy dotykający problemów rodzinnych lub trudnej sytuacji materialnej pacjentów.</desc>
	<category lang="pl">Serial paradokumentalny</category>
	<icon src="https://d-tv.ppstatic.pl/images/tv-tv/28/46/eps41174_831884619_xlarge.jpg"/>
	<episode-num system="onscreen">E94</episode-num>
    </programme>
	
<programme start="20250804203000 +0200" stop="20250804211500 +0200" channel="plus">
        <title>Szpital</title>
        <desc>Program powstaje przy udziale konsultantów oraz lekarzy z kilku krakowskich szpitalnych oddziałów ratunkowych. Od nich pochodzą opisy zdarzeń z izby przyjęć, a także wskazówki dotyczące dalszego diagnozowania i leczenia pacjentów. Każdy z odcinków tworzy odrębną całość. Finałem jest rozwiązanie zagadki medycznej. Wtedy również widzowie poznają rokowania oraz rozstrzygnięcie sytuacji prywatnej. Część medyczna wpisana jest w kontekst obyczajowy dotykający problemów rodzinnych lub trudnej sytuacji materialnej pacjentów.</desc>
	<category lang="pl">Serial paradokumentalny</category>
	<icon src="https://d-tv.ppstatic.pl/images/tv-tv/28/46/eps41174_831884619_xlarge.jpg"/>
	<episode-num system="onscreen">E95</episode-num>
    </programme>
	
<programme start="20250804211500 +0200" stop="20250804220500 +0200" channel="plus">
        <title>Terminator - Kroniki Sary Connor</title>
        <desc>Akcja serialu toczy się po drugiej części Terminatora, a wydarzenia są alternatywne w stosunku do wydarzeń przedstawionych w trzeciej części. Po dwóch latach spokoju od zniszczenia dokumentacji na temat Skynet Sarah i John stają po raz kolejny w starciu z wysłanym z przyszłości terminatorem, którego celem jest zgładzenie Johna. Na odsiecz wysłany zostaje również inny terminator, który ma za zadanie chronić przyszłego przywódcę Ruchu Oporu. Jak się okazuje, mimo zniszczeniu budowania systemu Skynet nadal ma dojść do nuklearnej apokalipsy i bohaterowie po raz kolejny chcą powstrzymać bunt maszyn.</desc>
	<category lang="pl">Serial Sci-Fi</category>
	<icon src="https://media.teleman.pl/photos/Terminator-Kroniki-Sary-Connor-2008_8H3sk4l.jpg"/>
	<episode-num system="onscreen">S1E01</episode-num>
    </programme>
	
<programme start="20250804220500 +0200" stop="20250804225000 +0200" channel="plus">
        <title>Terminator - Kroniki Sary Connor</title>
        <desc>Akcja serialu toczy się po drugiej części Terminatora, a wydarzenia są alternatywne w stosunku do wydarzeń przedstawionych w trzeciej części. Po dwóch latach spokoju od zniszczenia dokumentacji na temat Skynet Sarah i John stają po raz kolejny w starciu z wysłanym z przyszłości terminatorem, którego celem jest zgładzenie Johna. Na odsiecz wysłany zostaje również inny terminator, który ma za zadanie chronić przyszłego przywódcę Ruchu Oporu. Jak się okazuje, mimo zniszczeniu budowania systemu Skynet nadal ma dojść do nuklearnej apokalipsy i bohaterowie po raz kolejny chcą powstrzymać bunt maszyn.</desc>
	<category lang="pl">Serial Sci-Fi</category>
	<icon src="https://media.teleman.pl/photos/Terminator-Kroniki-Sary-Connor-2008_8H3sk4l.jpg"/>
	<episode-num system="onscreen">S1E02</episode-num>
    </programme>
	
<programme start="20250804225000 +0200" stop="20250804230500 +0200" channel="plus">
        <title>Helluva Boss</title>
        <desc>W Piekle, imp Blitzø prowadzi interes zabójców, atakując świat żywych, korzystając z księgi zaklęć pożyczonej od księcia Piekła. Wraz z pracownicami Moxxie, Millie i Looną, próbują przetrwać, utrzymując jednocześnie interes na powierzchni.</desc>
	<category lang="pl">Animacja dla dorosłych</category>
	<icon src="https://images.squarespace-cdn.com/content/v1/5b637c76e17ba3724ec64dcb/25a1836a-b3ac-4663-b5af-64e3f345fc11/Geeky-Waffles-Helluva-Boss-Pilot-Review-Millie-Blitzo-Moxxie.png"/>
	<episode-num system="onscreen">S1E01</episode-num>
    </programme>

<programme start="20250804230500 +0200" stop="20250804232500 +0200" channel="plus">
        <title>Helluva Boss</title>
        <desc>W Piekle, imp Blitzø prowadzi interes zabójców, atakując świat żywych, korzystając z księgi zaklęć pożyczonej od księcia Piekła. Wraz z pracownicami Moxxie, Millie i Looną, próbują przetrwać, utrzymując jednocześnie interes na powierzchni.</desc>
	<category lang="pl">Animacja dla dorosłych</category>
	<icon src="https://images.squarespace-cdn.com/content/v1/5b637c76e17ba3724ec64dcb/25a1836a-b3ac-4663-b5af-64e3f345fc11/Geeky-Waffles-Helluva-Boss-Pilot-Review-Millie-Blitzo-Moxxie.png"/>
	<episode-num system="onscreen">S1E02</episode-num>
    </programme>

<programme start="20250804232500 +0200" stop="20250804234500 +0200" channel="plus">
        <title>Helluva Boss</title>
        <desc>W Piekle, imp Blitzø prowadzi interes zabójców, atakując świat żywych, korzystając z księgi zaklęć pożyczonej od księcia Piekła. Wraz z pracownicami Moxxie, Millie i Looną, próbują przetrwać, utrzymując jednocześnie interes na powierzchni.</desc>
	<category lang="pl">Animacja dla dorosłych</category>
	<icon src="https://images.squarespace-cdn.com/content/v1/5b637c76e17ba3724ec64dcb/25a1836a-b3ac-4663-b5af-64e3f345fc11/Geeky-Waffles-Helluva-Boss-Pilot-Review-Millie-Blitzo-Moxxie.png"/>
	<episode-num system="onscreen">S1E03</episode-num>
    </programme>

<programme start="20250804234500 +0200" stop="20250805004500 +0200" channel="plus">
        <title>Piosenki w Programie 1</title>
        <desc>Piosenki w Programie 1 to program autorski Super Grupy, tam gdzie posłuchasz najlepsze piosenki z lat 80, 90 i 2000 w T1</desc>
	<category lang="pl">Program muzyczny</category>
	<icon src="https://static.wixstatic.com/media/f287cb_94ca5a2f37534268b762160f91a9e6d5~mv2.png"/>
	<episode-num system="onscreen">E06</episode-num>
    </programme>

<programme start="20250805004500 +0200" stop="20250805195000 +0200" channel="plus">
        <title>Przerwa w nadawaniu</title>
        <desc>Do zobaczenia później!</desc>
    </programme>	


<programme start="20250805195000 +0200" stop="20250805203500 +0200" channel="plus">
        <title>Sędzia Anna Maria Wesołowska</title>
        <desc>Victoria Gdańsk i Naprzód Gdynia to odwieczni rywale piłkarscy. Przed sądem stają dzisiaj dwie kibicki Naprzodu – Ewelina Patoka i Marietta Szukowska. Są one oskarżone o pobicia i uszkodzenie ciała Alberta Zawrotniaka – kibica przeciwnej drużyny. Czy do zdarzenia doszło tylko na tle kibicowskim? A może sprawa skrywa jakąś tajemnicę?</desc>
	<category lang="pl">Serial paradokumentalny</category>
	<icon src="https://www.radziechowy-wieprz.pl/storage/blogpost/82/81740/1100-0-70.jpg"/>
	<episode-num system="onscreen">E556</episode-num>
    </programme>	
	
<programme start="20250805203500 +0200" stop="20250805212000 +0200" channel="plus">
        <title>Sędzia Anna Maria Wesołowska</title>
        <desc>Rafał Kozłowski jest oskarżony o wypchnięcie z okna swojego przyjaciela, ale równocześnie rywala w zawodach paralotniarskich, Jakuba Mielcarka. Mężczyzna po upadku z trzeciego piętra doznał poważnych obrażeń i jest w śpiączce. Siostra pokrzywdzonego jest przekonana, że Rafał chciał w ten sposób pozbyć największego konkurenta. Sam oskarżony z kolei sugeruje, że jego przyjaciel usiłował popełnić samobójstwo.</desc>
	<category lang="pl">Serial paradokumentalny</category>
	<icon src="https://www.radziechowy-wieprz.pl/storage/blogpost/82/81740/1100-0-70.jpg"/>
	<episode-num system="onscreen">E557</episode-num>
    </programme>
	
<programme start="20250805212000 +0200" stop="20250805220500 +0200" channel="plus">
        <title>Terminator - Kroniki Sary Connor</title>
        <desc>Akcja serialu toczy się po drugiej części Terminatora, a wydarzenia są alternatywne w stosunku do wydarzeń przedstawionych w trzeciej części. Po dwóch latach spokoju od zniszczenia dokumentacji na temat Skynet Sarah i John stają po raz kolejny w starciu z wysłanym z przyszłości terminatorem, którego celem jest zgładzenie Johna. Na odsiecz wysłany zostaje również inny terminator, który ma za zadanie chronić przyszłego przywódcę Ruchu Oporu. Jak się okazuje, mimo zniszczeniu budowania systemu Skynet nadal ma dojść do nuklearnej apokalipsy i bohaterowie po raz kolejny chcą powstrzymać bunt maszyn.</desc>
	<category lang="pl">Serial Sci-Fi</category>
	<icon src="https://media.teleman.pl/photos/Terminator-Kroniki-Sary-Connor-2008_8H3sk4l.jpg"/>
	<episode-num system="onscreen">S1E03</episode-num>
    </programme>	

<programme start="20250805220500 +0200" stop="20250805225000 +0200" channel="plus">
        <title>Terminator - Kroniki Sary Connor</title>
        <desc>Akcja serialu toczy się po drugiej części Terminatora, a wydarzenia są alternatywne w stosunku do wydarzeń przedstawionych w trzeciej części. Po dwóch latach spokoju od zniszczenia dokumentacji na temat Skynet Sarah i John stają po raz kolejny w starciu z wysłanym z przyszłości terminatorem, którego celem jest zgładzenie Johna. Na odsiecz wysłany zostaje również inny terminator, który ma za zadanie chronić przyszłego przywódcę Ruchu Oporu. Jak się okazuje, mimo zniszczeniu budowania systemu Skynet nadal ma dojść do nuklearnej apokalipsy i bohaterowie po raz kolejny chcą powstrzymać bunt maszyn.</desc>
	<category lang="pl">Serial Sci-Fi</category>
	<icon src="https://media.teleman.pl/photos/Terminator-Kroniki-Sary-Connor-2008_8H3sk4l.jpg"/>
	<episode-num system="onscreen">S1E04</episode-num>
    </programme>
	
<programme start="20250805225000 +0200" stop="20250805231500 +0200" channel="plus">
        <title>Hazbin Hotel</title>
        <desc>Charlie Gwiazda Zaranna, księżniczka Piekieł, próbuje przekonać anioły i demony, że dusze da się odkupić. Śpiewaj i przeklinaj do wtóru tej animowanej muzycznej komedii dla dorosłych, która opowiada o drugiej szansie.</desc>
	<category lang="pl">Animacja dla dorosłych</category>
	<icon src="https://m.media-amazon.com/images/S/pv-target-images/b5b6773ac2fd98d8bf205f3495004426407f8ce5f8bc7b552fce2b2744040b61._SX1080_FMjpg_.jpg"/>
	<episode-num system="onscreen">S1E01</episode-num>
    </programme>

<programme start="20250805231500 +0200" stop="20250805234000 +0200" channel="plus">
        <title>Hazbin Hotel</title>
        <desc>Charlie Gwiazda Zaranna, księżniczka Piekieł, próbuje przekonać anioły i demony, że dusze da się odkupić. Śpiewaj i przeklinaj do wtóru tej animowanej muzycznej komedii dla dorosłych, która opowiada o drugiej szansie.</desc>
	<category lang="pl">Animacja dla dorosłych</category>
	<icon src="https://m.media-amazon.com/images/S/pv-target-images/b5b6773ac2fd98d8bf205f3495004426407f8ce5f8bc7b552fce2b2744040b61._SX1080_FMjpg_.jpg"/>
	<episode-num system="onscreen">S1E02</episode-num>
    </programme>

<programme start="20250805234000 +0200" stop="20250806004000 +0200" channel="plus">
        <title>Piosenki w Programie 1</title>
        <desc>Piosenki w Programie 1 to program autorski Super Grupy, tam gdzie posłuchasz najlepsze piosenki z lat 80, 90 i 2000 w T1</desc>
	<category lang="pl">Program muzyczny</category>
	<icon src="https://static.wixstatic.com/media/f287cb_94ca5a2f37534268b762160f91a9e6d5~mv2.png"/>
	<episode-num system="onscreen">E07</episode-num>
    </programme>

<programme start="20250806004000 +0200" stop="20250806060000 +0200" channel="plus">
        <title>Zakończenie programu</title>
        <desc>Do zobaczenia wkrótce!</desc>
    </programme>
	
<programme start="20250720000000 +0200" stop="20250831235900 +0200" channel="super_radio">
        <title>Muzyka NON-STOP!</title>
        <desc>Radio Internetowe od Super Grupy! Jesteśmy przez 24H. Tutaj posłuchasz swoje ulubione oraz najlepsze piosenki! Słuchajcie nas na naszej stronie internetowej oraz w Zeno.FM</desc>
	<category lang="pl">Radio</category>
    </programme>	
	
<programme start="20250315090000 +0200" stop="20250315100000 +0200" channel="xyz">
        <title>XYZ</title>
        <desc>XYZ</desc>
	<category lang="pl">XYZ</category>
	<icon src="https://static.wixstatic.com/media/f287cb_94ca5a2f37534268b762160f91a9e6d5~mv2.png"/>
	<episode-num system="onscreen">S1E01</episode-num>
    </programme>
	
</tv>






